老老柒柒 其實TVB真係唔配有坤哥

坤哥人又型（樣中上 ）
唱歌又好聽（我由陽光點的歌開始鍾意聽 ）
最近睇埋誇世代 我真係覺得坤哥有演戲細胞
點解今日頒獎一個獎都拎唔到
TVB真係唔配有坤哥

做多左啦

唔係坤哥誇世代邊有咁好睇

老老柒柒 其實Qaniit真係唔配有連登AC

坤哥人又柒（樣下下 ）
講嘢又戇尻（睇吓條傻尻出埋啲低汁po就知 ）
最近出埋依個盲撐po 我真係覺得條友戇尻程度真係天上有地上無
點解佢連白卡都拎唔到
Qaniit真係唔配有連登AC

坤哥識製造noise識玩形像